強國環抱一帶一路，黑人鬼佬係大陸溝曬大陸仔d女

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最近好似有套黑鬼抗日劇

大陸妹easy
d鬼佬甚至開咗個食女網站 教d人點食軟飯

Once you go black .........

食還食，唔好當我地d港女係中國女人is ok

D支那妹好撚鍾意
有D黑人有AIDS佢地都痴埋去

只要d黑人用唔鹹唔淡嘅普通話講「愛中國」。
就會瘋狂愛上，呢個係大陸洗腦嘅後果。
只要拎住愛國呢個口號，扮響應佢地，就變easy chick。

呢條影片雖然係大陸仔拍
但講得幾好
值得一睇